中國公安都唔可以cosplay "

cos休班公安呢